{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66507&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천청운콘도펜션"
    },
    "text": "マッド広場と大川海水浴場が近くに位置するコンドミニアムペンションです。 入室は5時以降に可能で、退室は22時以前にしなければなりません。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiが提供されます。 さらに、木の額縁が無料で提供されるイベントも実施中です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 セスコ防疫が完了したペンション内には洗濯機と脱水機があります。 宿にはバーベキュー場があり、炭とグリルを使えば利用できます。 バーベキュー場はルーフトップとフロアバーベキュー場に分類され、雨天時はフロアバーベキュー場のみとなります。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。 ペットは出入りが不可能であり、火災危険物質は客室内では使用できません。 利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にあり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの近くにある観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、マッド広場と大川海水浴場が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "5時以降に入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "22時以前に退室をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と脱水機はありますか？",
            "answer": "はい、セスコ防疫が完了したペンション内には洗濯機と脱水機があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があります。炭とグリルを使えば利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の種類はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場はルーフトップとフロアバーベキュー場に分類されます。雨天時はフロアバーベキュー場のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "何名まで入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に利用施設の紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室の料金がオンシーズン中は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 495
    }
}